<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title>Tot Posts - El blog d&#39;en s3rgi</title>
        <link>https://blog.tecnopalma.es/posts/</link>
        <description>Tot Posts | El blog d&#39;en s3rgi</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>ca</language><copyright>Copyright © 2022–2023, Sergi Navas and the Hugo Authors; all rights reserved.</copyright><atom:link href="https://blog.tecnopalma.es/posts/" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
    <title>Com tenc muntat el servidor de casa</title>
    <link>https://blog.tecnopalma.es/com-tenc-muntat-servidor-casa/</link>
    <pubDate>Mon, 02 Jan 2023 19:22:28 &#43;0100</pubDate>
    <author>xxxx</author>
    <guid>https://blog.tecnopalma.es/com-tenc-muntat-servidor-casa/</guid>
    <description><![CDATA[Una de les coses a les que més temps lliure he dedicat aquesta darrers mesos, apart de la domòtica, es a muntar serveis amb docker al petit servidor que tenc a casa, un SOC d'aquests xinesos comprat a Amazon (https://www.amazon.es/dp/B08HLPX1Q2?ref=ppx_pop_mob_ap_share) però que està resultant una bona maquineta, és molt potent i quasi no consumeix, genial!
A aquest servidor hi ha instalada una distribució debian sense cap entorn gràfic, i a sobre això corren els diferents serveis.]]></description>
</item>
<item>
    <title>Migracio Keepass Bitwarden</title>
    <link>https://blog.tecnopalma.es/migracio-keepass-bitwarden/</link>
    <pubDate>Thu, 20 Jan 2022 20:30:15 &#43;0100</pubDate>
    <author>xxxx</author>
    <guid>https://blog.tecnopalma.es/migracio-keepass-bitwarden/</guid>
    <description><![CDATA[Migrant de keepass a bitwarden Fa un temps que me duia &quot;rondant&quot; el cap fer un canvi al meu sistema de contrasenyes, amb el qual he estat &quot;fidel&quot; a keepass des de fa més de 15 anys, les primers entrades que he trobat al meu fitxer keepass són del 26/06/2006.
El decidirme a fer la migració ha vengut un poc provocat perquè he llegit una entrada del blog d'aquest tipo ( https://trycatch.]]></description>
</item>
<item>
    <title>Hola Mon</title>
    <link>https://blog.tecnopalma.es/hola-mon/</link>
    <pubDate>Thu, 20 Jan 2022 19:22:28 &#43;0100</pubDate>
    <author>xxxx</author>
    <guid>https://blog.tecnopalma.es/hola-mon/</guid>
    <description><![CDATA[Fa temps que volia fer un petit blog on anar posant les meves notes de manera pública, per si poden servir a altres persones que tenguin els meus mateixos interessos, això si en català, que és la meva llengua primària, tot i que de vegades també hi pugui haver material en altres llengues (castellà o anglès)
Començam, 27/09/2021 ! Aprofitant aquests dies on he muntat un petit servidor a casa (ara veurem si tot això no acaba a un vps) amb tota una sèrie de serveis interns, he decidit muntar un blog.]]></description>
</item>
</channel>
</rss>
